msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-10-31 18:13-0700\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-Hant\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:199
msgid ". Please click on the pool name to view them on"
msgstr ". 請單擊池名稱以查看它們"

#: src/components/PageRouterSwap/components/DetailInfoExchangeRate.tsx:26
msgid "(incl. fees):"
msgstr "（包括費用）:"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:217
#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:223
msgid "(only available for pools with pegged assets)"
msgstr "（僅適用於錨定資產的礦池）"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:763
msgid "(Switch)"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/components/InfoBox.tsx:27
#: src/components/PageCreatePool/components/InfoBox.tsx:33
#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:216
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/domain/create-pool/constants.ts:50
#~ msgid "{0} (currently not available)"
#~ msgstr "{0}（目前不可用）"

#: src/domain/layout/default/index.tsx:61
#~ msgid "{0} <0>{1}</0>to use Curve on <1>{2}</1>."
#~ msgstr "<0>{1}</0> 使用 Curve 在 <1>{2}</1> 上 {0}。"

#: src/domain/create-pool/tokens-in-pool/index.tsx:758
#~ msgid "{0} can only be placed at Token A"
#~ msgstr "{0} 只能放置在代幣 A。"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:161
#~ msgid "{0} claimed rewards"
#~ msgstr "{0} 已領取獎勵"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:358
#~ msgid "{0} deposit approved"
#~ msgstr "{0} 筆存款已獲批准"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:263
#~ msgid "{0} deposited"
#~ msgstr "{0}已存入"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:261
#~ msgid "{0} deposited and staked"
#~ msgstr "{0} 存款和質押"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:361
#~ msgid "{0} deposited and staked approved"
#~ msgstr "{0} 存款和質押已通過"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/index.tsx:69
msgid "{0} is a Cryptoswap pool"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/index.tsx:78
#~ msgid "{0} is a v2 pool"
#~ msgstr "{0} 是 v2池"

#: src/domain/create-pool/parameters/initial-price.tsx:33
#: src/domain/create-pool/parameters/initial-price.tsx:42
#~ msgid "{0} price"
#~ msgstr "{0} 價格"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:34
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:45
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:57
msgid "{0} price in USD"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/deposit/form-stake/index.tsx:132
#~ msgid "{0} stake approved"
#~ msgstr "{0} 個質押已獲批准"

#: src/domain/transfer/deposit/form-stake/index.tsx:172
#~ msgid "{0} staked"
#~ msgstr "{0} 質押"

#: src/domain/transfer/swap/index.tsx:378
#~ msgid "{0} swap approved"
#~ msgstr "{0} 個交換已獲批准"

#: src/domain/transfer/swap/index.tsx:259
#~ msgid "{0} swapped"
#~ msgstr "{0} 已交換"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:123
#~ msgid "{0} unstaked"
#~ msgstr "{0} 質押取消"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:216
#~ msgid "{0} withdraw"
#~ msgstr "{0} 提款"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:135
#~ msgid "{0} withdraw approved"
#~ msgstr "{0} 提款已批准"

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:291
msgid "{filterValue} is a disabled token in Pool Creation"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:293
msgid "{filterValue} is a disabled token in this pool configuration."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:68
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:71
msgid "{title} {0} Oracle"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:188
msgid "*This UI does not support the following pools:"
msgstr "此 UI 不支持以下池"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:66
#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:68
#~ msgid "+ Incentives)"
#~ msgstr "+ 激勵)"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:18
msgid "1 month"
msgstr "1個月"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:17
msgid "1 week"
msgstr "1週"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:21
msgid "1 year"
msgstr "1年"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:67
msgid "24h Volume/Liquidity ratio"
msgstr "24小時 交易量/流動池儲備"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:19
msgid "3 months"
msgstr "3個月"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFeesButtons.tsx:92
msgid "3CRV have been claimed and sent to 3pool."
msgstr ""

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:22
msgid "4 years"
msgstr "4年"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:72
msgid "5-of-9 multisig"
msgstr ""

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:20
msgid "6 months"
msgstr "6個月"

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:114
#~ msgid "A"
#~ msgstr "A值"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:301
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:334
msgid "A ({0} - {1})"
msgstr "A值 ({0} - {1})"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:224
msgid "A more gas-efficient implementation that can be used when every token in the pool has 18 decimals and returns True on success / reverts on error"
msgstr "一個更加節能的實現方式，當池中的每個代幣都有18位小數時，可以使用該方式，在成功時返回True / 在錯誤時返回錯誤。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:75
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:193
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersA.tsx:28
msgid "A:"
msgstr "A值:"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:61
msgid "Access Control:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:70
msgid "Action"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/LiquidityData.tsx:41
msgid "Add"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FieldsDeposit.tsx:114
msgid "Add all coins in a balanced proportion"
msgstr "以平衡的比例添加所有代幣"

#: src/components/PagePool/components/AddGaugeLink.tsx:58
msgid "Add Gauge"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:796
msgid "Add token"
msgstr "新增代幣"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:146
#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:149
msgid "Additional external rewards"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:291
msgid "Additional slippage tolerance"
msgstr "額外的滑點容差"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:291
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:476
msgid "Additional slippage tolerance:"
msgstr "額外的滑點容差"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:77
msgid "Address (e.g 0x123...)"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:71
msgid "Address:"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:138
msgid "Adjust veCrv"
msgstr "調整 veCrv"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:380
msgid "Adjustment Step ({0} - {1})"
msgstr "調整步驟 ({0} - {1})"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:107
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:280
msgid "Adjustment Step:"
msgstr "調整步驟："

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:57
#~ msgid "Admin fee"
#~ msgstr "管理費"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:289
#: src/components/PageCreatePool/Summary/index.tsx:28
#: src/components/PagePool/index.tsx:129
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:140
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:96
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:358
msgid "Allowed Extra Profit ({0} - {1})"
msgstr "允許的額外利潤 ({0} - {1})"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:91
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:268
msgid "Allowed Extra Profit:"
msgstr "允許的額外利潤"

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:402
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:431
msgid "Amount > wallet balance {0}"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:173
#~ msgid "Amplification coefficient chosen from fluctuation of prices around 1"
#~ msgstr "從1的價格波動中選擇出的放大係數A值"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:200
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersA.tsx:34
msgid "Amplification coefficient chosen from fluctuation of prices around 1."
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:311
#~ msgid "Approve Remove Liquidity"
#~ msgstr "批准移除流動性"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:149
#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:92
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:136
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:139
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:100
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:181
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:149
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:209
msgid "Approve Spending"
msgstr "批准交易"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:121
#~ msgid "Approving"
#~ msgstr "批准中"

#: src/layout/default/Header.tsx:193
msgid "Apps"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:99
msgid "are designed to mitigate impermanent loss by pairing assets that are expected to exhibit mean-reverting behavior. This assumption may not hold true in every case, requiring diligent assessment when interacting with these pools."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:105
msgid "are designed with an internal oracle to concentrate liquidity around the current market price. The algorithm attempts to offset the effects of impermanent loss by calculating fees generated by the pool and ensuring the pool is in profit before re-pegging. Impermanent loss may still occur in CryptoSwap V2 pools, particularly when the earned fees are insufficient to counterbalance the impact of re-pegging. This underscores the need for users to be attentive about the dynamics of these pools when making decisions about liquidity provision."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoExpectedApy.tsx:48
msgid "As the number of staked LP Tokens increases, the CRV tAPR will decrease."
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/DialogSort/DialogSortContent.tsx:27
#~ msgid "Asc"
#~ msgstr "上升"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:79
msgid "Asset Risk"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:54
msgid "Asset Type:"
msgstr "資產類型："

#: src/domain/transfer/components/transfer-actions.tsx:51
#~ msgid "Assuming an exchange rate of 1:1, this pool should be seeded with {tokensMessage}."
#~ msgstr "假設匯率為 1:1，該池應使用 {tokensMessage}。"

#: src/components/layout/dao/index.tsx:123
#~ msgid "Audit"
#~ msgstr "審計"

#: src/layout/default/Footer.tsx:136
msgid "Audits"
msgstr "審計"

#: src/components/PagePool/components/FieldToken.tsx:69
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:352
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:443
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:391
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:457
msgid "Avail."
msgstr "可用的"

#: src/domain/crv-locker/components/field-locked-amt.tsx:32
#~ msgid "Avail. {0}"
#~ msgstr "可用的 {0}"

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:65
#~ msgid "Average value of pool token"
#~ msgstr "池的代幣的平均價值"

#: src/components/PageDashboard/components/TableRow.tsx:181
#: src/components/PageDashboard/index.tsx:56
msgid "Balance"
msgstr "餘額"

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:172
msgid "Balance in voting escrow:"
msgstr "投票託管餘額："

#: src/components/input-comp/input-max-button.tsx:26
#~ msgid "Balance minus estimated gas"
#~ msgstr "餘額減去估計的gas費用"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:354
msgid "Balanced"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/index.tsx:780
#~ msgid "Balanced amounts"
#~ msgstr "餘額"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:140
msgid "Balanced withdraw amounts"
msgstr "平均提款金額"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:210
msgid "Balances"
msgstr "餘額"

#: src/components/PageDashboard/components/SummaryRecurrence.tsx:39
msgid "Base"
msgstr "基礎"

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:169
#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:243
#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:205
msgid "BASE"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:53
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:54
#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:55
msgid "Base vAPY"
msgstr "基礎 vAPY"

#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:123
msgid "BASE vAPY"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/TooltipBaseApy.tsx:42
msgid "Base vAPY can temporarily be negative when A parameter is ramped down, or crypto pools spend profit to rebalance."
msgstr "當A值下降或crypto池花費利潤在重新平衡時，基本 vAPY 可能暫時會呈現負數。"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:100
msgid "Basepool"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:105
msgid "Basepool:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:204
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPoolImplementation.tsx:34
msgid "Basic"
msgstr "基礎"

#: src/domain/dialogs/dialog-waves-provider.tsx:71
#~ msgid "Beta"
#~ msgstr "Beta"

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:32
msgid "Bonding Curve specialising in pegged assets."
msgstr "專門針對挂鉤資產的curve曲線。"

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:45
msgid "Bonding Curve specialising in unpegged assets."
msgstr "專門針對非挂鉤資產的curve曲線。"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoSlippage.tsx:53
msgid "Bonus comes as an advantage from current coin prices which usually appears for coins which are low in balance"
msgstr "Bonus來自當前幣價的優勢，通常出現在餘額低的代幣上"

#: src/layout/default/Footer.tsx:141
msgid "Bug Bounty"
msgstr "漏洞回報獎勵計畫"

#: src/components/layout/dao/index.tsx:75
#~ msgid "Calc"
#~ msgstr "計算"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:228
msgid "Can't find the pool preset you want? Check out"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:159
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:162
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:204
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:172
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:237
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:235
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:328
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:365
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:442
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:483
#~ msgid "Category checkmarked"
#~ msgstr "類別已勾選"

#: src/domain/layout/default/index.tsx:67
#~ msgid "Change network"
#~ msgstr "轉換網路"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/index.tsx:249
msgid "Chart"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:27
#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:39
#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:52
#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:65
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:130
#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/index.tsx:24
#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:32
#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolTypeSummary.tsx:27
#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:59
#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:46
#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:78
msgid "Checkmark filled"
msgstr "勾選填滿"

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:242
#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:277
msgid "Chevron left"
msgstr "向左"

#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:29
#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:42
#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:55
#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:68
#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:252
#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:287
msgid "Chevron right"
msgstr "向右"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:241
#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:245
#~ msgid "Claim"
#~ msgstr "領取"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFeesButtons.tsx:56
msgid "Claim 3CRV"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:87
msgid "Claim CRV"
msgstr "領取 CRV"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:77
msgid "Claim CRV Complete"
msgstr "獎勵 CRV 領取 完成"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFeesButtons.tsx:57
msgid "Claim crvUSD"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/index.tsx:149
#~ msgid "Claim Failed"
#~ msgstr "獎勵領取 失敗"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFees.tsx:119
#~ msgid "Claim LP rewards"
#~ msgstr "領取LP獎勵"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormClaim.tsx:110
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormClaim.tsx:246
#: src/components/PagePool/Withdraw/index.tsx:33
msgid "Claim Rewards"
msgstr "領取獎勵"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormClaim.tsx:107
msgid "Claim Rewards Complete"
msgstr "獎勵領取 完成"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:193
#~ msgid "Claim Rewards Failed"
#~ msgstr "獎勵領取 失敗"

#: src/components/PageDashboard/components/Summary.tsx:64
#: src/components/PageDashboard/components/TableRow.tsx:176
#: src/components/PageDashboard/index.tsx:59
msgid "Claimable Tokens"
msgstr "未領取獎勵"

#: src/components/PageCompensation/components/Compensation.tsx:68
msgid "Claimed {balance}"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFeesButtons.tsx:85
msgid "Claimed {key}"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:82
msgid "Claimed {tokensMessage}"
msgstr "領取完成 {tokensMessage}"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/index.tsx:125
#~ msgid "Claimed rewards"
#~ msgstr "獎勵領取 完成"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:72
msgid "Claiming"
msgstr "領取中"

#: src/layout/default/HeaderMobile.tsx:162
#: src/layout/default/HeaderSecondary.tsx:79
#~ msgid "Classic UI"
#~ msgstr "舊用戶界面"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:74
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:81
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:100
msgid "Clear"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/pool-stats/rewards.tsx:45
#~ msgid "Click here to learn more about Base vAPY."
#~ msgstr "單擊此處了解有關 Base vAPY 的更多資訊。"

#: src/domain/transfer/pool-stats/rewards.tsx:68
#~ msgid "Click here to learn more about Boosting your CRV rewards."
#~ msgstr "單擊此處了解更多關於提升CRV獎勵的資訊。"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/index.tsx:72
msgid "Click here to learn more about Cryptoswap pools"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/index.tsx:81
#~ msgid "Click here to learn more about v2 pools"
#~ msgstr "單擊此處了解有關v2池的資訊"

#: src/layout/default/Footer.tsx:44
#: src/layout/default/Footer.tsx:65
msgid "CN"
msgstr "中文"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:125
msgid "Coins:"
msgstr ""

#: src/layout/default/Header.tsx:194
msgid "Community"
msgstr "社區"

#: src/components/PageCompensation/Page.tsx:67
#: src/components/PageCompensation/Page.tsx:71
msgid "Compensation"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:74
msgid "composed of Curve community members. It has restricted rights to undertake actions that do not directly impact users' funds, including canceling parameter changes authorized by the DAO and halting CRV emissions to a pool. Early pool implementations included a timelimited function to freeze swaps and deposits in case of emergency, but this precautionary function has since been deprecated in current pool implementations."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:253
#~ msgid "Confirm pool setup"
#~ msgstr "確認池設置"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:71
msgid "Confirm Pool Setup"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:89
msgid "Confirm warning to proceed."
msgstr "確認警告以繼續。"

#: src/domain/dialogs/dialog-waves-provider.tsx:73
#~ msgid "Connect"
#~ msgstr "連結"

#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:88
msgid "Connect to a sidechain in order to complete the first step and deploy a sidechain gauge."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:87
#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:168
msgid "Connect to Ethereum"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/DeployMainnet.tsx:73
msgid "Connect to Ethereum in order to deploy gauge."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:84
msgid "Connect to Ethereum in order to deploy mirror gauge."
msgstr ""

#: src/components/FormConnectWallet.tsx:25
#: src/components/PageCompensation/Page.tsx:90
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:30
#: src/components/PageCrvLocker/components/FormActions.tsx:23
#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:97
#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:178
#: src/components/PagePool/Page.tsx:81
#: src/components/PagePoolList/index.tsx:245
msgid "Connect Wallet"
msgstr "連結錢包"

#: src/components/PagePool/Page.tsx:80
msgid "Connect wallet to view pool"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:244
msgid "Connect wallet to view pool list"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:91
#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:172
#: src/components/PagePool/Page.tsx:82
#: src/components/PagePoolList/index.tsx:246
msgid "Connecting"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:174
msgid "Connecting to network"
msgstr "連接網絡中"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:268
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:621
#~ msgid "Consider choosing the token with the higher unit price as the first token for a more performant AMM"
#~ msgstr "為了提高 AMM 的效能，請考慮選擇單位價格較高的代幣作為第一個代幣。"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:318
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:146
#~ msgid "Contains rebasing tokens:"
#~ msgstr "包含重定基(rebase)代幣代幣："

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Contracts.tsx:25
#: src/layout/default/Footer.tsx:118
msgid "Contracts"
msgstr "智能合約"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/CurrencyReserves/CurrencyReservesContent.tsx:53
msgid "Copy address"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:59
msgid "Counterparty Risk"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/index.tsx:82
#~ msgid "CREATE CURVE POOL"
#~ msgstr "建立Curve池"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:160
msgid "Create Lock"
msgstr "創建鎖倉"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-create/index.tsx:197
#~ msgid "Create lock spending approved"
#~ msgstr "創建鎖倉餘額被允許使用"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:42
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:47
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:121
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:145
#: src/components/PageCreatePool/Page.tsx:31
msgid "Create Pool"
msgstr "建立池"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:105
msgid "Cross-chain"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/form-lock-crv/index.tsx:122
#~ msgid "CRV approved"
#~ msgstr "CRV 被允許使用"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldLockedAmt.tsx:42
msgid "CRV Avail."
msgstr "CRV 可用的"

#: src/domain/user-dashboard/components/vecrv-info.tsx:48
#~ msgid "CRV balance:"
#~ msgstr "CRV 餘額："

#: src/domain/crv-locker/components/field-locked-amt.tsx:27
#~ msgid "CRV lock amount"
#~ msgstr "CRV鎖倉數量"

#: src/domain/crv-locker/components/field-locked-amt.tsx:46
#~ msgid "CRV locked {0}"
#~ msgstr "CRV已被鎖 {0}"

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:188
msgid "CRV locked:"
msgstr "CRV已被鎖："

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldLockedAmt.tsx:56
msgid "CRV Locked: {0}"
msgstr "CRV已被鎖：{0}"

#: src/components/PageCrvLocker/Page.tsx:74
#: src/components/PageCrvLocker/Page.tsx:78
msgid "CRV Locker"
msgstr "CRV 鎖倉"

#~ msgid "CRV LP reward annualized (max APY can be reached with max boost of 2.50)"
#~ msgstr "CRV LP獎勵年化（APY可以達到最大提升2.50倍）"

#: src/components/PoolRewardsCrv.tsx:96
msgid "CRV LP reward annualized (max tAPR can be reached with max boost of 2.50)"
msgstr "CRV LP獎勵年化（tAPR可以達到最大提升2.50倍）"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:58
msgid "CRV Profits"
msgstr "CRV 利潤"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:101
msgid "crvUSD"
msgstr "crvUSD"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFeesButtons.tsx:93
msgid "crvUSD has been claimed and sent to your wallet."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:103
#: src/components/PagePoolList/index.tsx:103
msgid "Crypto"
msgstr "加密貨幣"

#: src/domain/transfer/index.tsx:193
#~ msgid "CRYPTO"
#~ msgstr "加密貨幣"

#: src/domain/create-pool/constants.ts:13
#~ msgid "Crypto collateralized stablecoin"
#~ msgstr "加密貨幣抵押穩定幣"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:78
msgid "Crypto Collateralized Stablecoins"
msgstr "加密貨幣抵押穩定幣"

#: src/components/layout/default/header-mobile.tsx:178
#: src/components/layout/default/header-secondary.tsx:46
#~ msgid "Crypto Share"
#~ msgstr "加密貨幣份額"

#: src/components/PagePool/index.tsx:219
#: src/components/PagePoolList/components/TableCellReferenceAsset.tsx:13
msgid "CRYPTO V2"
msgstr "加密貨幣 V2"

#: src/layout/default/Header.tsx:71
msgid "Crypto Volume Share"
msgstr "加密貨幣交易量份額"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:110
msgid "Cryptocurrencies and ERC20 tokens have historically exhibited significant price volatility. They can experience rapid and substantial fluctuations in value, which may occur within short periods of time. The market value of any token may rise or fall, and there is no guarantee of any specific price stability."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:44
#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolTypeSummary.tsx:35
msgid "Cryptoswap"
msgstr "加密貨幣交換"

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:50
msgid "Cryptoswap pools are currently unavailable on this chain"
msgstr "此鏈上當前無法使用Cryptoswap池。"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/index.tsx:70
msgid "Cryptoswap pools contain non pegged assets. Liquidity providers are exposed to all assets in the pools."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:103
msgid "CryptoSwap V2 pools"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/CurrencyReserves/index.tsx:38
msgid "Currency reserves"
msgstr "幣儲備"

#: src/components/charts/gauge-relative-weight.tsx:172
#~ msgid "Current"
#~ msgstr "當前的"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:124
msgid "Current Boost:"
msgstr "此刻的CRV加速"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:127
msgid "Current unlock date:"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/components/field-date-picker.tsx:125
#~ msgid "Current unlocked date"
#~ msgstr "當前解鎖時間"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:20
msgid "Curve Pool Risk Disclosures for Liquidity Providers"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:63
msgid "Curve pool smart contracts are intentionally designed to be immutable and noncustodial, meaning they cannot be upgraded and liquidity providers always retain full control of their funds. While this characteristic may limit protective actions in case of emergencies, it significantly strengthens user assurances about custody of their funds."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:44
msgid "Curve relies on smart contracts, which are self-executing pieces of code. While these contracts are designed to be secure, there is a risk that they may contain vulnerabilities or bugs. Malicious actors could exploit these vulnerabilities, resulting in the loss of funds or other adverse consequences. It is essential for users to conduct due diligence and review the smart contracts and security audit reports to assess the inherent risks."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:48
msgid "Curve smart contracts have undergone multiple audits by reputable firms including Trail of Bits, MixBytes, QuantStamp, and ChainSecurity to enhance protocol security. While smart contract audits play an important role in good security practices to mitigate user risks, they don't eliminate all risks. Users should always exercise caution regardless of Curve's commitment to protocol security."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:31
msgid "Curve Whitepapers"
msgstr ""

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:204
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:358
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:39
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: src/components/PageDashboard/components/Summary.tsx:63
msgid "Daily Profits"
msgstr "每日利潤"

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:148
#~ msgid "Daily USD volume"
#~ msgstr "每日美元交易量"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:57
msgid "Daily USD volume:"
msgstr "每日美元交易量:"

#: src/layout/default/Header.tsx:70
msgid "Daily Volume"
msgstr "每日交易量"

#: src/layout/default/HeaderMobile.tsx:163
#: src/layout/default/HeaderSecondary.tsx:82
#~ msgid "DAO"
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersDaoFees.tsx:24
msgid "DAO fee:"
msgstr "DAO 費用:"

#: src/components/PageDashboard/Page.tsx:34
#: src/layout/default/Header.tsx:79
#: src/layout/default/Header.tsx:86
msgid "Dashboard"
msgstr "控制板"

#: src/domain/user-dashboard/summary.tsx:210
#~ msgid "days"
#~ msgstr "天"

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:200
#: src/components/PageDeployGauge/Page.tsx:28
msgid "Deploy Gauge"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:36
msgid "Deploy gauge on sidechain"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/index.tsx:80
msgid "Deploy Mainnet Gauge"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:146
msgid "Deploy Mirror Gauge"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:67
msgid "Deploy mirror gauge on Ethereum using the same sidechain LP token address"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:140
#: src/components/PageDeployGauge/index.tsx:80
msgid "Deploy Sidechain Gauge"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:205
msgid "Deploying Gauge"
msgstr ""

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:215
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:252
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:289
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:326
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:362
msgid "Deploying gauge for {shortenAddress}..."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:158
msgid "Deploying Mirror Gauge"
msgstr ""

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:611
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:650
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:689
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:728
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:764
msgid "Deploying mirror gauge for {shortenAddress}..."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:72
msgid "Deploying mirror gauge..."
msgstr ""

#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:836
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:917
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1015
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1086
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1175
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1254
msgid "Deploying pool {poolName}..."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:201
msgid "Deploying Pool {poolName}..."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:152
msgid "Deploying Sidechain Gauge"
msgstr ""

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:408
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:446
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:484
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:522
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:560
msgid "Deploying sidechain gauge for {shortenAddress}..."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:40
msgid "Deploying sidechain gauge..."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:143
#: src/components/PagePool/Deposit/index.tsx:35
#: src/components/PagePool/index.tsx:196
#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:159
msgid "Deposit"
msgstr "存入"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:146
#: src/components/PagePool/Deposit/index.tsx:37
msgid "Deposit & Stake"
msgstr "存入和質押"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:146
msgid "Deposit & Stake Complete"
msgstr "存入和質押 完成"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:302
#~ msgid "Deposit & Stake Failed"
#~ msgstr "存入和質押 失敗"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:109
msgid "Deposit and staked {tokenText}"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:143
msgid "Deposit Complete"
msgstr "存入 成功"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:299
#~ msgid "Deposit Failed"
#~ msgstr "存入 失敗"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FieldsDeposit.tsx:139
msgid "Deposit Wrapped"
msgstr "存入 封裝代幣"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:271
#~ msgid "Deposited {tokenText} and staked {receivedStakedLpTokens} LP Tokens"
#~ msgstr "存入 {tokenText} 和質押 {receivedStakedLpTokens} LP 代幣"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:273
#~ msgid "Deposited {tokenText}, received {receivedLpTokens} LP Tokens"
#~ msgstr "存入 {tokenText}，收到 {receivedLpTokens} 個 LP 代幣"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:106
msgid "Deposited {tokenText}."
msgstr "存入 {tokenText}。"

#: src/components/PagePoolList/components/DialogSort/DialogSortContent.tsx:27
#~ msgid "Desc"
#~ msgstr "下降"

#: src/layout/default/Footer.tsx:113
msgid "Developer Docs"
msgstr "開發人員文檔"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:276
msgid "Didn't find what you're looking for?"
msgstr "沒有找到您要查找的內容？"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:145
msgid "Discard"
msgstr "丟棄"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:142
msgid "Disclaimer: The information provided within this context does not constitute financial, legal, or tax advice personalized to your specific circumstances. The content presented is for informational purposes only and should not be relied upon as a substitute for professional advice tailored to your individual needs. It is recommended that you seek the advice of qualified professionals regarding financial, legal, and tax matters before engaging in any activities on Curve."
msgstr ""

#: src/layout/default/Footer.tsx:52
msgid "Dodo"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:272
msgid "Dollar prices are fetched from coingecko."
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/parameters/index.tsx:204
#~ msgid "Dollar prices are fetched from coingecko. {0}"
#~ msgstr "美元價格從 Coingecko 獲取。{0}"

#: src/layout/default/Footer.tsx:132
#~ msgid "Donate"
#~ msgstr "捐款"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:128
msgid "Due to composability within DeFi, it is possible for assets in Curve pools to be receipt tokens for deposits in third party lending platforms. Composability of this sort can amplify yields for liquidity providers, but it also exposes users to additional risks associated with the underlying lending protocol. Users interacting with pools that involve lending assets should be mindful of this additional risk and conduct due diligence on the associated lending protocol."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:119
msgid "Due to the permissionless pool factory and the absence of strict onboarding criteria, not every token included in Curve pools undergoes a detailed independent risk assessment. Curve pools may contain unvetted tokens that have uncertain value or potential fraudulent characteristics. The presence of unvetted tokens introduces potential risks, including exchange rate volatility, smart contract vulnerabilities, liquidity risks, and other unforeseen circumstances that could result in the loss of funds or other adverse consequences."
msgstr ""

#: src/domain/dialogs/dialog-waves-provider.tsx:21
#~ msgid "Email"
#~ msgstr "Email"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:90
#~ msgid "Enable to process transaction."
#~ msgstr "啟用以處理交易。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:212
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:140
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:87
msgid "ERC4626"
msgstr ""

#: src/components/Page404/Page.tsx:11
#: src/pages/404.tsx:11
#~ msgid "Error 404"
#~ msgstr "錯誤 404"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoEstTokens.tsx:18
msgid "Estimated Received:"
msgstr "預計收到："

#: src/domain/detail-info/detail-info-est-gas.tsx:75
#~ msgid "Estimated TX cost"
#~ msgstr "估計交易成本"

#: src/components/DetailInfoEstGas.tsx:84
msgid "Estimated TX cost:"
msgstr "估計交易成本："

#: src/layout/default/Footer.tsx:109
#~ msgid "Events"
#~ msgstr "事件"

#: src/components/PageRouterSwap/components/DetailInfoExchangeRate.tsx:26
msgid "Exchange rate"
msgstr "兑换比例"

#: src/domain/transfer/components/warning-modal.tsx:59
#~ msgid "Exchange rate is too low!"
#~ msgstr "匯率太低了！"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:231
msgid "existing pools"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/index.tsx:251
#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/index.tsx:261
msgid "Expand chart"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoExpectedApy.tsx:46
msgid "Expected CRV tAPR:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersDaoFees.tsx:53
msgid "EYWA fee:"
msgstr ""

#: src/hooks/usePoolAlert.tsx:91
#~ msgid "EYWA Links:"
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/TableCellFactory.tsx:15
#~ msgid "Factory"
#~ msgstr "工廠池"

#: src/components/PagePool/index.tsx:210
#~ msgid "FACTORY"
#~ msgstr "工廠池"

#: src/components/PagePoolList/components/TableCellFactory.tsx:14
#~ msgid "Factory pools are permissionless, deployed by anyone."
#~ msgstr "工廠池是無需許可的，任何人都可以部署。"

#: src/layout/default/Footer.tsx:134
#~ msgid "FAQ"
#~ msgstr "常見問題"

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:50
#~ msgid "Fee"
#~ msgstr "費用"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:369
msgid "Fee Gamma ({0} - {1})"
msgstr "手續費 Gamma ({0} - {1})"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:99
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:274
msgid "Fee Gamma:"
msgstr "手續費 Gamma:"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:84
msgid "Fee:"
msgstr "費用:"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:218
msgid "Fees"
msgstr "費用"

#: src/domain/create-pool/constants.ts:8
#~ msgid "Fiat Redeemable Stablecoin"
#~ msgstr "可兌換法幣的穩定幣"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:66
msgid "Fiat Redeemable Stablecoins"
msgstr "可兌換法幣的穩定幣"

#: src/domain/pool-list/components/dialog-filter-reference-asset.tsx:31
#~ msgid "Filter by"
#~ msgstr "篩選方式"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:218
msgid "For pools containing native {0} (represented as 0xEE…EE)"
msgstr "針對包含原生 {0}（表示為 0xEE…EE）的池。"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:206
msgid "For pools that supports any major ERC20 return implementation (”return True / revert”, “return None / revert”, “return True / return False”), and any number of decimal places up to 18"
msgstr "針對支援任何主要 ERC20 回傳實現方式（\"return True / revert\"、\"return None / revert\"、\"return True / return False\"），以及最多18位小數位數的任何 ERC20 池。"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:212
msgid "For pools with rebase tokens like aTokens, or where there's a fee-on-transfer."
msgstr "針對具有重定基(rebase)代幣（如 aToken）或存在轉移費用的池。"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:119
msgid "Forex"
msgstr "外匯 (Forex)"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:90
msgid "Function (e.g exchangeRate())"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:168
msgid "Function ID:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:90
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:163
msgid "Function:"
msgstr ""

#: src/components/charts/gauge-relative-weight.tsx:176
#~ msgid "Future"
#~ msgstr "未來"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Contracts.tsx:44
msgid "Gauge"
msgstr "權重"

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:196
msgid "Gauge Deployed Successfully"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/index.tsx:131
msgid "Gauge deployment is not supported on this network."
msgstr ""

#: src/components/layout/dao/index.tsx:59
#~ msgid "Gauge Weight Vote"
#~ msgstr "權重投票"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:290
#~ msgid "Go to deploy sidechain gauge"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:173
msgid "Go to pool"
msgstr "前往池"

#: src/layout/default/HeaderMobile.tsx:164
#: src/layout/default/HeaderSecondary.tsx:83
#~ msgid "Governance"
#~ msgstr "Gov.治理"

#: src/components/layout/default/footer.tsx:46
#~ msgid "Help"
#~ msgstr "幫助"

#: src/components/ComboBoxSelectToken/ComboBox.tsx:123
msgid "Hide tokens from very small pools"
msgstr "隱藏小池的代幣"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:224
msgid "Hide very small pools"
msgstr "隱藏小池"

#: src/domain/transfer/utils.ts:123
#~ msgid "High price impact and low exchange rate!"
#~ msgstr "注意：高價格影響和低匯率！"

#: src/domain/transfer/components/warning-modal.tsx:70
#~ msgid "High price impact and low exchange rate!<0/> Swap will have {0}% price impact and exchange rate at {1}%."
#~ msgstr "高價格影響和低匯率！<0/>交換將有 {0}% 的價格影響和 {1}% 的匯率。"

#: src/domain/transfer/components/warning-modal.tsx:71
#~ msgid "High price impact and low exchange rate!<0/> Swap will have {0}% price impact and low exchange rate."
#~ msgstr "注意：高價格影響和低匯率！<0/> 交易將產生 {0}% 的價格影響和低匯率。"

#: src/domain/transfer/components/warning-modal.tsx:64
#~ msgid "High price impact warning!<0/>Swap will have {0}% price impact."
#~ msgstr "注意：高價格影響警告！<0/>交易將產生 {0}% 的價格影響。"

#: src/components/PageRouterSwap/components/DetailInfoPriceImpact.tsx:23
msgid "High price impact:"
msgstr "注意：高價格影響警告！"

#: src/domain/transfer/utils.ts:128
#~ msgid "High price impact!"
#~ msgstr "注意：高價格影響警告！"

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:65
msgid "High slippage!<0/>{0} will have {1}% loss."
msgstr "注意：高滑點！<0/>{0} 將損失 {1}%。"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:87
msgid "If the token fails to regain its peg, liquidity providers will encounter losses proportional to the severity of the depeg. The potential permanent loss highlights the importance of thorough consideration and caution when participating in activities involving stablecoins and/or derivative assets."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:51
msgid "Immutability and Irreversibility of Transactions:"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:90
msgid "Impermanent Loss:"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:55
#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:57
msgid "Incentives"
msgstr ""

#: src/components/PageCrvLocker/index.tsx:28
msgid "Increase Amount"
msgstr "增加金額"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockDate.tsx:142
#: src/components/PageCrvLocker/index.tsx:29
msgid "Increase Lock"
msgstr "增加鎖倉"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:103
msgid "Increase Lock Amount"
msgstr "增加鎖倉金額"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:266
msgid "Initial Liquidity Concentration Price"
msgstr "初始流動性集中度價格"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:77
msgid "Initial Price {0}"
msgstr "初始價格 {0}"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:63
msgid "Initial Price B:"
msgstr "初始價格B:"

#: src/domain/create-pool/parameters/index.tsx:219
#~ msgid "Initial price can't be 0. The price fetch didn't return a price. Please enter it manually."
#~ msgstr "初始價格不能為 0。價格獲取失敗，請手動輸入。"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:278
msgid "Initial price can't be 0. The price fetch didn't return a price. Please enter the token dollar price manually in the input."
msgstr "初始價格不能為 0。價格獲取失敗，請手動輸入。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:38
msgid "Initial Price{0}:"
msgstr "初始價格{0}:"

#: src/components/PageIntegrations/Page.tsx:38
#: src/layout/default/Footer.tsx:126
#: src/layout/default/Header.tsx:80
#: src/layout/default/Header.tsx:88
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:119
msgid "Invalid date"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:278
msgid "Join the Telegram"
msgstr "加入電報"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:204
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersA.tsx:38
msgid "Last change occurred between {0} and {1}, when A ramped from {initial_A} to {future_A}."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/InfoBox.tsx:25
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:60
msgid "Learn more"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:139
msgid "Learn more about Boosting your CRV rewards"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/index.tsx:124
#~ msgid "Learn more about V1 pools"
#~ msgstr "了解有關 V1 池的更多信息"

#: src/domain/create-pool/index.tsx:116
#~ msgid "Learn more about V2 parameters"
#~ msgstr "了解有關 V2 參數的更多信息"

#: src/domain/create-pool/index.tsx:112
#~ msgid "Learn more about V2 pools"
#~ msgstr "了解有關 V2 池的更多信息"

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:213
msgid "Learn more: Creating Cryptoswap pools"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:209
msgid "Learn more: Creating Stableswap pools"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:225
msgid "Learn more: Read about Cryptoswap parameters"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:221
msgid "Learn more: Understanding Cryptoswap"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:233
msgid "Learn more: Understanding Stableswap"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/components/InfoBox.tsx:28
#: src/components/PageCreatePool/components/InfoBox.tsx:34
#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:79
#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:218
msgid "Link to address"
msgstr "連結到地址"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:90
#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:151
msgid "Liquid Restaking Tokens"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:135
msgid "Liquid Staking Derivatives"
msgstr "流動抵押衍生品"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:47
#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:61
msgid "Liquidity"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/CampaignRewardsBanner.tsx:20
msgid "Liquidity providers in this pool also earn additional tokens!"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/CampaignRewardsBanner.tsx:19
msgid "Liquidity providers in this pool also earn points!"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:142
#~ msgid "Liquidity utilization"
#~ msgstr "流動性利用"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:63
msgid "Liquidity utilization:"
msgstr "流動性利用:"

#: src/domain/layout/default/footer.tsx:83
#~ msgid "Llama Airforce"
#~ msgstr "Llama Airforce"

#: src/components/FormConnectWallet.tsx:29
#: src/components/PageCrvLocker/components/FormActions.tsx:27
msgid "Loading"
msgstr "加載中"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-crv/index.tsx:155
#~ msgid "Lock amount increased"
#~ msgstr "鎖倉金額已增加"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:103
msgid "Lock Amount Increased"
msgstr "鎖倉金額增加"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:67
msgid "Lock amount updated"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/form-lock-create/index.tsx:200
#~ msgid "Lock created"
#~ msgstr "鎖倉已創建"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:160
msgid "Lock Created"
msgstr "鎖倉已創建"

#: src/domain/crv-locker/index.tsx:46
#~ msgid "Lock CRV"
#~ msgstr "鎖CRV"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockDate.tsx:122
msgid "Lock date updated"
msgstr ""

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockDate.tsx:142
msgid "Lock Increased"
msgstr "解鎖日期已更新"

#: src/domain/crv-locker/components/field-locked-amt.tsx:46
#~ msgid "Locked CRV {0}"
#~ msgstr "鎖CRV {0}"

#: src/domain/user-dashboard/summary.tsx:206
#~ msgid "Locked for"
#~ msgstr "鎖定時間"

#: src/domain/crv-locker/components/field-date-picker.tsx:125
#~ msgid "Locked until"
#~ msgstr "Locked until"

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:191
msgid "Locked until:"
msgstr "鎖倉到期日："

#: src/domain/transfer/utils.ts:133
#~ msgid "Low Exchange Rate!"
#~ msgstr "注意：低匯率！"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/index.tsx:178
msgid "LP Token ({0})"
msgstr "LP代幣 ({0})"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/index.tsx:175
msgid "LP Token (USD)"
msgstr "LP代幣 (USD)"

#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:118
msgid "LP Token Address"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/FieldLpToken.tsx:42
#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:99
msgid "LP Tokens"
msgstr "LP代幣"

#: src/components/PagePool/components/FieldLpToken.tsx:42
msgid "LP Tokens Avail."
msgstr "LP代幣可用的"

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:227
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:264
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:301
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:338
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:374
msgid "Mainnet gauge deployment successful."
msgstr ""

#: src/components/input-comp/input-max-button.tsx:35
#~ msgid "MAX"
#~ msgstr "最大值"

#: src/domain/crv-locker/components/field-locked-amt.tsx:40
#~ msgid "Max amount"
#~ msgstr "最大量"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:166
msgid "Max Slippage"
msgstr "最大滑點"

#: src/components/input-comp/input-max-button.tsx:32
#~ msgid "MAX*"
#~ msgstr "最大值*"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:168
msgid "Maximum difference between expected price of the trade, versus the price when the trade is executed."
msgstr "交易的預期價格與交易執行時的價格之間的最大差異。"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:100
msgid "Measures pool growth; this is not a dollar value"
msgstr "衡量池增長； 這不是美元價值"

#: src/domain/dialogs/dialog-waves-provider.tsx:23
#~ msgid "MetaMask"
#~ msgstr "MetaMask"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:99
msgid "Metapool"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:250
msgid "Mid fee governs fees charged during low volatility."
msgstr "中間手續費主導了在低波動性期間收取的費用。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:30
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:181
msgid "Mid Fee:"
msgstr "中間手續費："

#: src/domain/create-pool/parameters/index.tsx:171
#~ msgid "Mid fee: ({0} - {1}%)"
#~ msgstr "中間手續費：({0} - {1}%)"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:230
#~ msgid "Mid Fee: ({0} - {1}%)"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:241
msgid "Mid Fee: ({0}% - {1}%)"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:72
msgid "min. CRV tAPR %"
msgstr "基礎CRV 年化 tAPR %"

#: src/domain/transfer/components/detail-info-est-lptokens.tsx:91
#~ msgid "Min. Curve {0} LP Tokens:"
#~ msgstr "最低限度 Curve {0} LP 代幣："

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:117
msgid "Min. slippage is {MIN_SLIPPAGE}%"
msgstr "最小滑點為 {MIN_SLIPPAGE}%"

#: src/domain/advanced-settings/index.tsx:105
#~ msgid "Min. slippage is 0.01%"
#~ msgstr "最小滑點為 0.01%"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoEstLpTokens.tsx:40
msgid "Minimum LP Tokens:"
msgstr "最少LP代幣："

#: src/components/layout/dao/index.tsx:91
#~ msgid "Minter"
#~ msgstr "鎖幣廠"

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:623
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:662
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:701
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:740
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:776
msgid "Mirror gauge deployment successful."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:125
#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:79
msgid "Mirror gauge successfully deployed"
msgstr ""

#: src/layout/default/HeaderMobile.tsx:146
#~ msgid "Mode"
#~ msgstr "模式"

#: src/layout/default/HeaderMobile.tsx:154
#~ msgid "More"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:318
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:391
msgid "Moving Average Time ({0} - {1}) seconds"
msgstr "移動平均時間 ({0} - {1}) 秒"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:115
#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/StableswapParameters.tsx:57
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:286
msgid "Moving Average Time:"
msgstr "移動平均時間:"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:106
msgid "My Pools"
msgstr "我的池子"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:37
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:93
msgid "Network:"
msgstr ""

#: src/layout/default/Footer.tsx:146
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:252
#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:287
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:319
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:147
#~ msgid "No"
#~ msgstr "不是"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:381
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:209
#~ msgid "No A value set"
#~ msgstr "沒有設置A值"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:161
msgid "No active pool found for"
msgstr "找不到活動池"

#: src/domain/user-dashboard/index.tsx:219
#~ msgid "No active pool found."
#~ msgstr "未找到活動池。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:73
msgid "No address set"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:56
msgid "No asset type set"
msgstr "沒有設置資產類型"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormClaim.tsx:212
msgid "No claimable rewards"
msgstr "沒有可領取的獎勵"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:84
msgid "No controller data found."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:92
msgid "No function set"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:401
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:470
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:229
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:297
#~ msgid "No initial price set"
#~ msgstr "沒有設置初始價格"

#: src/components/PageIntegrations/index.tsx:130
msgid "No integration apps found with for {0} {1}{2}"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:39
msgid "No name set"
msgstr "沒有設置名稱"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:283
msgid "No pool found for \"{0}\". Feel free to search other tabs, or"
msgstr "未找到 \"{0}\" 的池。 搜索其他標籤，或"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:290
msgid "No pool found in this category"
msgstr "在此類別中未找到池"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolTypeSummary.tsx:32
msgid "No pool type selected"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolPresetSummary.tsx:23
msgid "No preset set"
msgstr "沒有設置預設值"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:373
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:450
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:201
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:277
#~ msgid "No swap fee set"
#~ msgstr "沒有設置交換手續費"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:47
msgid "No symbol set"
msgstr "沒有設置符號"

#: src/components/ComboBoxSelectToken/ComboBox.tsx:148
msgid "No token found for \"{filterValue}\""
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:278
msgid "No token found for address {0}"
msgstr "找不到地址 {0} 的代幣。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:76
msgid "No tokens selected"
msgstr "未選擇任何代幣"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:77
msgid "No trades data found."
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/TableRow.tsx:89
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:396
#~ msgid "Not enough balance for {0}"
#~ msgstr ""

#: src/store/createPoolDepositSlice.ts:279
msgid "Not enough balance for {amountsError}."
msgstr "{amountsError} 餘額不足。"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:206
msgid "Not enough LP Tokens balances."
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:110
#~ msgid "Not enough LP Tokens. Unable to approve withdraw."
#~ msgstr "沒有足夠的LP代幣。 無法批准撤回。"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:105
#~ msgid "Not enough LP Tokens. Unable to unstake."
#~ msgstr "沒有足夠的LP代幣。 無法取消質押。"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:173
#~ msgid "Not enough LP Tokens. Unable to withdraw."
#~ msgstr "沒有足夠的LP代幣。 無法撤回。"

#: src/hooks/useTokenAlert.tsx:15
msgid "Note: maDAI, maUSDC and maUSDT are LP tokens from the Morpho protocol, a third-party service not affiliated with Curve. <0>Learn more here</0>."
msgstr "注意：maDAI、maUSDC 和 maUSDT 是來自 Morpho 協議的 LP 代幣，Morpho 協議是一個不隸屬於 Curve 的第三方服務。 <0>請點擊此處來了解更多信息</0>。"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:241
#~ msgid "Nudge"
#~ msgstr "輕推"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:241
#~ msgid "Nudge & Claim"
#~ msgstr "輕推和領取"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:88
msgid "Nudge and Claim CRV"
msgstr "輕推和領取 CRV"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:78
msgid "Nudge and Claim CRV Complete"
msgstr "輕推和領取 CRV 完成"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:125
#~ msgid "Nudge and Claim Rewards Complete"
#~ msgstr "輕推並完成領取獎勵"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:79
msgid "Nudge Complete"
msgstr "輕推完成"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:89
msgid "Nudge CRV"
msgstr "輕推 CRV"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:83
msgid "Nudged and Claimed {tokensMessage}"
msgstr "輕推並領取 {tokensMessage}"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:84
msgid "Nudged Rewards Tx"
msgstr "輕推獎勵交易Tx"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:74
msgid "Nudging"
msgstr "輕推中"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:73
msgid "Nudging and Claiming"
msgstr "輕推和領取中"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:94
msgid "of pool"
msgstr "這些池"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:256
msgid "Off Peg Multiplier:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:310
msgid "Offpeg Fee Multiplier ({0} - {1})"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/StableswapParameters.tsx:49
msgid "Offpeg Fee Multiplier:"
msgstr ""

#: src/store/createPoolsSlice.ts:24
#~ msgid "On March 15th, all protocol owned dex liquidity will be removed. You must remove your own dex liquidity before March 15th. After the new STG token is airdropped, the old STG will be worthless. If you continue to provide LP at this point, the old STG token will be sold into your LP removing the other asset you are providing and you will lose funds!!. It is recommended you withdraw and unwrap the LP and (if you wish) re-add the LP with the new STG token after you receive it."
#~ msgstr "3 月 15 日，各條鏈上的 dex 流動性將被移除。 你必須在 3 月 15 日之前移除你自己的 dex 流動性。 新的STG代幣空投後，舊的STG將使用價值。 如果此時還繼續提供 LP，舊的 STG 代幣將被出售到您的 LP 中，移除您提供的其他資產，您將損失資金！！。 建議您提取並解開LP，等收到新的 STG 代幣重新添加 LP。 謝謝你！"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:351
msgid "One coin"
msgstr "一個代幣"

#: src/components/PageDeployGauge/InfoBox.tsx:17
msgid "Only admin/manager can set reward token, set reward token distributor address."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:222
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPoolImplementation.tsx:44
msgid "Optimised"
msgstr "優化的"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:210
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:130
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:85
msgid "Oracle"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:83
msgid "Oracle address needs to be 42 characters long."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:80
msgid "Oracle address needs to start with '0x'."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:154
msgid "Oracle Address:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:93
msgid "Oracle function name needs to end with '()'."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:95
msgid "Oracle must have a precision of 18 decimals."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/index.tsx:220
#: src/components/PagePoolList/components/TableCellReferenceAsset.tsx:14
msgid "OTHER"
msgstr "其他"

#: src/domain/pool-list/index.tsx:105
#~ msgid "Others"
#~ msgstr "其他"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:263
msgid "Out fee governs fees charged during high volatility."
msgstr "外部手續費主導了在高波動性期間收取的費用。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:34
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:187
msgid "Out Fee:"
msgstr "外部手續費："

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:242
#~ msgid "Out fee: ({midFee} - {0}%)"
#~ msgstr "外部手續費: ({midFee} - {0}%)"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:253
msgid "Out fee: ({midFee}% - {0}%)"
msgstr ""

#: src/domain/page404.tsx:44
#~ msgid "Page not found"
#~ msgstr "網頁未找到"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:366
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:443
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:194
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:270
#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr "參數"

#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:54
msgid "PARAMETERS"
msgstr "參數"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/index.tsx:26
msgid "Parameters:"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/my-shares-stats/index.tsx:66
#~ msgid "Percent share in pool"
#~ msgstr "池中的百分比份額"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:81
msgid "Permanent Loss of a Peg:"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFeesButtons.tsx:64
msgid "Please approve claim veCRV rewards."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:90
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:93
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:183
msgid "Please approve spending your {0}."
msgstr "請批准花費您的 {0}。"

#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:211
msgid "Please approve spending your {fromToken}."
msgstr "請批准花費您的 {fromToken}。"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:101
#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:52
msgid "Please approve spending your CRV."
msgstr "請批准使用您的 CRV。"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:59
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:95
msgid "Please approve spending your LP Tokens."
msgstr "請批准使用您的 LP 代幣。"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:133
#~ msgid "Please confirm changing lock date to {0}."
#~ msgstr "請確認將鎖定日期更改為 {0}。"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockDate.tsx:117
msgid "Please confirm changing unlock date to {localUtcDate}."
msgstr ""

#: src/components/PageCompensation/components/Compensation.tsx:59
msgid "Please confirm claim {balance} compensation."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:67
msgid "Please confirm claim of {tokensMessage}"
msgstr "請確認 {tokensMessage} 的領取"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:104
msgid "Please confirm deposit and staking of {tokenText} LP Tokens at max {maxSlippage}% slippage."
msgstr "請確認以最大 {maxSlippage}% 的滑點存入和質押 {tokenText} LP 代幣。"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:225
#~ msgid "Please confirm deposit and staking of {tokenText} LP Tokens."
#~ msgstr "請確認 {tokenText} LP 代幣的存款和質押。"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:101
msgid "Please confirm deposit of {tokenText} at max {maxSlippage}% slippage."
msgstr "請確認以最大 {maxSlippage}% 的滑點存入 {tokenText}。"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:236
#~ msgid "Please confirm deposit of {tokenText}."
#~ msgstr "請確認{tokenText}的存款。"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:62
msgid "Please confirm increasing lock amount by {0} CRV."
msgstr "請確認鎖定 {0} CRV。"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:165
#~ msgid "Please confirm increasing lock to {localUtcDate}."
#~ msgstr "請確認將鎖定日期更改為 {localUtcDate}。"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-create/index.tsx:187
#~ msgid "Please confirm locking {0} CRV until {formattedUnlockDate}."
#~ msgstr "請確認鎖定 {0} CRV，直到 {formattedUnlockDate}。"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:113
msgid "Please confirm locking {0} CRV until {localUtcDate}."
msgstr "請確認鎖定 {0} CRV，直到 {localUtcDate}。"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-crv/index.tsx:149
#~ msgid "Please confirm locking {0} CRV."
#~ msgstr "請確認鎖定 {0} CRV。"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:68
msgid "Please confirm nudge and claim of {tokensMessage}"
msgstr "請確認 {tokensMessage} 的輕推和領取"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:69
msgid "Please confirm nudge rewards"
msgstr "請確認輕推獎勵"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:69
msgid "Please confirm staking of {0} LP Tokens"
msgstr "請確認 {0} 個 LP 代幣的抵押"

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:130
msgid "Please confirm swap {fromAmount} {fromToken} for {toToken} at max slippage {maxSlippage}%."
msgstr "請確認將 {fromAmount} {fromToken} 換成 {toToken}，最大滑點 {maxSlippage}%."

#: src/domain/quick-swap/index.tsx:250
#~ msgid "Please confirm swap from {0} {1} for min {2} {3}"
#~ msgstr "請確認質押 {0} 個 LP 代幣"

#: src/domain/transfer/swap/index.tsx:236
#~ msgid "Please confirm swapping {0} {1}"
#~ msgstr "請確認交換 {0} {1}"

#: src/domain/transfer/swap/index.tsx:244
#~ msgid "Please confirm swapping {0} {1} at max {maxSlippage}% slippage."
#~ msgstr "請確認以最大 {maxSlippage}% 的滑點交換 {0} {1}。"

#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:793
msgid "Please confirm to create pool {poolName}."
msgstr "請確認要建立池 {poolName}。"

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:116
#~ msgid "Please confirm to deploy gauge for {0}."
#~ msgstr ""

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:189
msgid "Please confirm to deploy gauge for {shortenAddress}."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/DeployGaugeButton.tsx:46
#~ msgid "Please confirm to deploy gauge."
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormUnstake.tsx:51
msgid "Please confirm unstaking of {0} LP Tokens"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:115
#~ msgid "Please confirm unstaking of {lpTokenPayload} LP Tokens"
#~ msgstr "請確認解除質押 {lpTokenPayload} LP代幣"

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:67
msgid "Please confirm withdraw of {lockedAmount} CRV."
msgstr "請確認提取 {lockedAmount} CRV。"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:106
msgid "Please confirm withdrawal of {0} LP Tokens at max {maxSlippage}% slippage."
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:183
#~ msgid "Please confirm withdrawal of {lpTokenPayload} LP Tokens at max {maxSlippage}% slippage."
#~ msgstr "請確認以最大 {maxSlippage}% 的滑點提取 {lpTokenPayload} LP 代幣。"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:187
#~ msgid "Please confirm withdrawal of {lpTokenPayload} LP Tokens."
#~ msgstr "請確認提取 {lpTokenPayload} LP代幣。"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:751
msgid "Please connect a wallet to select tokens"
msgstr "請連接錢包以選擇代幣"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:148
msgid "Please connect wallet or enter a wallet address to view active pools."
msgstr "請連接錢包或輸入錢包地址查看活躍的池。"

#: src/domain/user-dashboard/index.tsx:192
#~ msgid "Please connect wallet to view active pools."
#~ msgstr "請連接錢包以查看各池資訊。"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:28
msgid "Please select tokens to be able to set initial price"
msgstr "請選擇代幣以便設置初始價格。"

#: src/domain/layout/default/index.tsx:57
#~ msgid "Please switch your wallet's network chain to Testnet"
#~ msgstr "請將你錢包的網絡鏈切換到Testnet"

#: src/domain/layout/default/index.tsx:62
#~ msgid "Please switch your wallet's network to"
#~ msgstr "請將您的錢包網絡切換到"

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:60
msgid "Points"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:52
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Contracts.tsx:31
#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:54
msgid "Pool"
msgstr "池"

#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:853
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:934
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1033
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1103
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1192
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1272
msgid "Pool {poolName} deployment successful."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:163
msgid "Pool {poolName} was successfully created!"
msgstr "池 {poolName} 創建成功！"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Contracts.tsx:31
msgid "Pool / Token"
msgstr "池/代幣"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/index.tsx:256
msgid "Pool Activity"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/DeployMainnet.tsx:70
msgid "Pool Address"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/TooltipBaseApy.tsx:16
msgid "Pool APY"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/TooltipBaseApy.tsx:27
msgid "Pool APY + Interest APY"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/TooltipBaseApy.tsx:19
msgid "Pool APY + Lending APY"
msgstr "池APY + 借貸APY"

#: src/components/PagePoolList/components/TooltipBaseApy.tsx:22
msgid "Pool APY + Staking APY"
msgstr "池APY + 質押APY"

#: src/domain/create-pool/tokens-in-pool/index.tsx:775
#~ msgid "Pool contains rebasing tokens"
#~ msgstr "池包含重定基(rebase)代幣"

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:180
#: src/layout/default/Header.tsx:78
#: src/layout/default/Header.tsx:87
msgid "Pool Creation"
msgstr "創建池"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:51
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:70
msgid "Pool Creation Complete"
msgstr "創建池完成"

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:305
msgid "Pool creation is not yet available on this network."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/index.tsx:123
msgid "Pool Details"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPoolImplementation.tsx:27
msgid "Pool Implementation"
msgstr "池實執行"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/StableswapParameters.tsx:68
msgid "Pool Implementation:"
msgstr "池實執行:"

#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:67
msgid "POOL INFO"
msgstr "池信息"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:34
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:94
msgid "Pool Info:"
msgstr "池資訊:"

#: src/domain/create-pool/pool-info/index.tsx:29
#~ msgid "Pool name (e.g. CRV/ETH)"
#~ msgstr "池名稱 (例如 CRV/ETH)"

#: src/components/PageCreatePool/PoolInfo/index.tsx:30
#~ msgid "Pool Name (e.g. CRV/ETH)"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/PoolInfo/index.tsx:30
msgid "Pool Name (e.g. stETH/ETH)"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:152
msgid "Pool Parameters"
msgstr "池參數"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:58
msgid "Pool Parameters Presets"
msgstr "池參數預設"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:178
msgid "Pool Parameters:"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/components/navigation.tsx:59
#~ msgid "POOL PRESETS"
#~ msgstr "池預設值"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:330
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:159
#~ msgid "Pool Presets:"
#~ msgstr "池預設值:"

#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:52
#~ msgid "POOL SETUP"
#~ msgstr "池設置"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/index.tsx:27
msgid "Pool Summary"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/pool-info/index.tsx:35
#~ msgid "Pool symbol (e.g. CRVETH)"
#~ msgstr "池符號 (例如 CRVETH)"

#: src/components/PageCreatePool/PoolInfo/index.tsx:35
#~ msgid "Pool Symbol (e.g. CRVETH)"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/PoolInfo/index.tsx:35
msgid "Pool Symbol (e.g. stETHETH)"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:26
msgid "Pool Type"
msgstr "池類型"

#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:28
msgid "POOL TYPE"
msgstr "池類型"

#: src/domain/create-pool/parameters/index.tsx:179
#: src/domain/create-pool/parameters/index.tsx:193
#~ msgid "Pool type needs to be set before adjusting mid fee"
#~ msgstr "在調整中間手續費之前需要設置池類型。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolTypeSummary.tsx:29
#: src/components/PageDeployGauge/DeployMainnet.tsx:60
#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:107
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:96
msgid "Pool Type:"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:114
#: src/layout/default/Header.tsx:77
#: src/layout/default/Header.tsx:85
msgid "Pools"
msgstr "池子"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:602
#~ msgid "Pools with basepools ({0}) allow a maximum of 2 tokens"
#~ msgstr ""

#: src/domain/create-pool/tokens-in-pool/index.tsx:757
#~ msgid "Pools with basepools (3Crv, FRAXBP, sbtc2Crv) allow a maximum of 2 tokens"
#~ msgstr "帶有基礎池（3Crv、FRAXBP、sbtc2Crv）的池允許最多 2 個代幣。"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:770
msgid "Pools with basepools allow a maximum of 2 tokens"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:126
msgid "Pools with Lending Assets:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolPresetSummary.tsx:22
#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolPresetSummary.tsx:27
msgid "Preset:"
msgstr "預設值:"

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:242
#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:277
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:82
msgid "Price A ({0})"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:87
msgid "Price B ({0})"
msgstr ""

#: src/components/PageRouterSwap/components/DetailInfoPriceImpact.tsx:26
msgid "Price change in the market that happens when a trader buys or sells an asset."
msgstr "交易者買賣資產時發生的市場價格變化。"

#: src/components/PageRouterSwap/components/DetailInfoPriceImpact.tsx:23
msgid "Price impact:"
msgstr "價格影響："

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:298
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:118
msgid "Price Oracle:"
msgstr "指的是LP的預言機價格："

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:317
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:136
msgid "Price Scale:"
msgstr "指的是當前浮動的預言機價格："

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:108
msgid "Price Volatility:"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:23
msgid "Providing liquidity on Curve doesn't come without risks. Before making a deposit, it is best to research and understand the risks involved."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:92
msgid "Providing liquidity to Curve pools may expose users to the risk of impermanent loss. Fluctuations in asset prices after supplying to a pool can result in losses when users remove liquidity. Before engaging in liquidity provision activities, users are advised to carefully evaluate the potential for impermanent loss and consider their own risk tolerance."
msgstr ""

#: src/components/layout/default/header.tsx:26
#~ msgid "Quick Swap"
#~ msgstr "兑换器"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:246
msgid "Ramp {0} A ends on:"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:134
#~ msgid "Ramp up A ends on"
#~ msgstr "增加A值在"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:87
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:202
#~ msgid "Ramp up A ends on:"
#~ msgstr "增加A值在:"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:224
msgid "Ramping {0} A:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersA.tsx:55
msgid "Ramping A:"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:124
#~ msgid "Ramping up A"
#~ msgstr "目標A值"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:72
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:186
#~ msgid "Ramping up A:"
#~ msgstr "目標A值:"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:211
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:135
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:86
msgid "Rebasing"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:778
msgid "Rebasing tokens are not supported in {CRYPTOSWAP} pools"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:771
msgid "Rebasing tokens are not supported in this version of Stableswap"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/Summary.tsx:130
msgid "Recently viewed addresses"
msgstr "最近查看的地址"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:116
msgid "Registry:"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:134
msgid "Regulatory Risk"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:136
msgid "Regulatory Uncertainty:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/LiquidityData.tsx:69
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:311
#~ msgid "Remove Liquidity Approved"
#~ msgstr "移除流動性 批准"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:85
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:102
msgid "Remove token"
msgstr "移除代幣"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:294
msgid "Reset advanced"
msgstr "重置進階設置"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:220
msgid "Reset Fees"
msgstr "重置手續費"

#: src/layout/default/Footer.tsx:105
#: src/layout/default/Header.tsx:195
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:226
#~ msgid "Restart Unstake"
#~ msgstr "重新取消質押"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:373
#~ msgid "Restart Withdraw"
#~ msgstr "重新提現"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:223
#~ msgid "Retry Claim Rewards"
#~ msgstr "重試領取獎勵"

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:55
msgid "Rewards Base"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:57
#~ msgid "Rewards Base vAPY"
#~ msgstr "獎勵 tAPR"

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:56
msgid "Rewards CRV"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:66
#~ msgid "Rewards CRV tAPR"
#~ msgstr "獎勵 tAPR (CRV)"

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:57
msgid "Rewards Incentives"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:68
#~ msgid "Rewards Incentives tAPR"
#~ msgstr "獎勵 tAPR（更多獎勵）"

#: src/components/PageDashboard/components/TableHead.tsx:72
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:97
#: src/components/PagePoolList/components/TableHeadRewards.tsx:26
msgid "Rewards tAPR"
msgstr "獎勵 tAPR"

#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:134
msgid "REWARDS tAPR"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:54
msgid "Rewards tAPR (CRV)"
msgstr "獎勵 tAPR (CRV)"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:55
msgid "Rewards tAPR (Incentives)"
msgstr "獎勵 tAPR（更多獎勵）"

#: src/domain/pageRisks.tsx:31
#~ msgid "Risk"
#~ msgstr "風險"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/Page.tsx:28
msgid "Risk Disclaimer"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/index.tsx:79
msgid "Risks of using {0}"
msgstr "{0}池 使用風險"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:158
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:191
msgid "Search by name or paste address"
msgstr "按名稱搜索或貼上地址"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:189
msgid "Search by pool name, pool address, token name or token address"
msgstr "按礦池名稱、礦池地址、代幣名稱或代幣地址搜索"

#: src/components/ComboBoxSelectToken/ComboBox.tsx:83
#: src/components/ComboBoxSelectToken/ComboBox.tsx:84
#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:203
msgid "Search by token name or address"
msgstr "按代幣名稱或地址搜索"

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:261
msgid "Search generated no results"
msgstr "搜索沒有結果"

#: src/domain/dialogs/dialog-waves-provider.tsx:20
#~ msgid "Seed or Key"
#~ msgstr "種子或鑰匙"

#: src/components/select.tsx:54
#~ msgid "Select"
#~ msgstr "選擇"

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:176
msgid "Select a token"
msgstr "選擇一個代幣"

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:371
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:454
msgid "Select a Token"
msgstr "選擇一個代幣"

#: src/domain/crv-locker/components/field-date-picker.tsx:87
#~ msgid "Select date"
#~ msgstr "選擇日期"

#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:96
msgid "Select Network"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/pool-info/index.tsx:40
#~ msgid "Select pool asset type tag"
#~ msgstr "選擇池資產類型標籤"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:68
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:74
msgid "Select preset"
msgstr ""

#: src/components/PageIntegrations/components/SelectIntegrationTags.tsx:25
msgid "Select tag"
msgstr ""

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:91
msgid "Select unlock date"
msgstr "選擇解鎖日期"

#: src/components/PageCreatePool/PoolInfo/index.tsx:41
msgid "Set pool asset type tag:"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/DeployMainnet.tsx:62
#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:109
msgid "Set Pool Type"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:181
msgid "share of total"
msgstr "佔總數的份額"

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:422
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:460
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:498
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:536
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:574
msgid "Sidechain gauge deployment successful."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:122
#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:47
msgid "Sidechain gauge successfully deployed"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoSlippage.tsx:25
msgid "Slippage"
msgstr "滑點"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoSlippage.tsx:47
msgid "Slippage Bonus"
msgstr "滑點獎勵"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoSlippage.tsx:41
msgid "Slippage comes from depositing too many coins not in balance, and current coin prices are additionally accounted for"
msgstr "滑點來自於存入太多不平衡的代幣，並且當前的代幣價格也被考慮在內"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoSlippage.tsx:35
msgid "Slippage Loss"
msgstr "滑點損失"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoSlippageTolerance.tsx:14
msgid "Slippage tolerance:"
msgstr "滑點寬限"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:229
msgid "Slowly changing {0} A so that it doesn't negatively change virtual price growth of shares"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersA.tsx:59
msgid "Slowly changing up A so that it doesn't negatively change virtual price growth of shares"
msgstr "緩慢調整A值，以免因流動性池代幣的虛擬價格波動而產生負面影響"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:35
msgid "Smart Contract Audits"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:42
msgid "Smart Contract Risk:"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:272
msgid "Sorry, we are unable to load your pools."
msgstr "抱歉，我們無法加載您的池。"

#: src/components/PagePoolList/components/DialogSort/DialogSortDesktop.tsx:40
#: src/components/PagePoolList/components/DialogSort/DialogSortDesktop.tsx:47
#~ msgid "Sort by"
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/DialogSort/DialogSortMobile.tsx:57
#~ msgid "Sort By"
#~ msgstr "排序方式"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:149
#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:92
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:136
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:139
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:100
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:181
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:149
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:209
msgid "Spending Approved"
msgstr "支出已批准"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:104
msgid "Stable NG"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:83
msgid "Stablecoins and other derivative assets are designed to maintain a peg to a reference asset. If one of the pool assets drops below its peg, it effectively means that liquidity providers in the pool hold almost all their liquidity in that token. The depegged token may never recover as a result of a technical failure, insolvency, or other adverse situations."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:31
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:75
msgid "Stableswap"
msgstr "穩定幣交換(Stableswap)"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:97
msgid "StableSwap pools"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:769
msgid "Stableswap pools allow up to 8 tokens"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:37
msgid "Stableswap pools are currently unavailable on this chain"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:76
msgid "Stableswap-NG"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolTypeSummary.tsx:35
msgid "Stableswap{0}"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:107
#: src/components/PagePool/Deposit/index.tsx:36
msgid "Stake"
msgstr "質押"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:107
msgid "Stake Complete"
msgstr "質押完成"

#: src/domain/transfer/my-shares-stats/index.tsx:91
#~ msgid "Staked"
#~ msgstr "已質押"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/index.tsx:261
#~ msgid "Staked LP Tokens"
#~ msgstr "質押LP代幣"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolTotalStaked.tsx:31
msgid "Staked percent"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:94
msgid "Staked share:"
msgstr "質押份額："

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:101
msgid "Staked:"
msgstr "質押的代幣:"

#: src/components/PagePool/Deposit/index.tsx:121
#: src/components/PagePool/Deposit/index.tsx:130
msgid "Staking is disabled due to inactive Gauge."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:209
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:125
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:84
msgid "Standard"
msgstr ""

#: src/components/layout/dao/index.tsx:99
#~ msgid "Stats"
#~ msgstr "統計數據"

#: src/components/DetailInfoEstGas.tsx:88
msgid "Step {0} of {1}"
msgstr "{1} 的第 {0} 步"

#: src/components/PageDeployGauge/index.tsx:94
msgid "Step 1"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:93
msgid "Step 1 and Step 2 must be completed using the same wallet"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:32
msgid "Step 1:"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/index.tsx:106
msgid "Step 2"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:62
msgid "Step 2:"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:157
#~ msgid "Successfully changed unlock date to {fetchedLockedDate}"
#~ msgstr "已成功將解鎖日期更改為 {fetchedLockedDate}"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-crv/index.tsx:163
#~ msgid "Successfully increased lock amount."
#~ msgstr "已成功鎖定額外的個 CRV。"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:157
#~ msgid "Successfully increased lock date to {fetchedLockedDate}"
#~ msgstr "已成功將解鎖日期更改為 {fetchedLockedDate}"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:182
#~ msgid "Successfully increased lock to {fetchedLockedDate}"
#~ msgstr "已成功將解鎖日期更改為 {fetchedLockedDate}"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:118
msgid "Successfully locked {0} CRV until {1}"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/form-lock-create/index.tsx:211
#~ msgid "Successfully locked {fetchedLockedAmt} till {fetchedLockedDate}"
#~ msgstr "成功鎖定 {fetchedLockedAmt} 直到 {fetchedLockedDate}"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-create/index.tsx:248
#~ msgid "Successfully locked {fetchedLockedAmt}CRV until {fetchedLockedDate}"
#~ msgstr "成功鎖定 {fetchedLockedAmt} 直到 {fetchedLockedDate}"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-crv/index.tsx:162
#~ msgid "Successfully locked additional {0} CRV."
#~ msgstr "已成功鎖定額外的 {0} 個 CRV。"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:120
msgid "Suitable for forex pairs with low relative volatility"
msgstr "適用於相對波動性較低的外匯交易對。"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:136
msgid "Suitable for liquid staking derivatives soft-pegged to its underlying asset."
msgstr "適用於柔性挂鉤其基礎資產的流動抵押衍生品(LSD)。"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:91
#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:152
msgid "Suitable for LRTs"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:104
msgid "Suitable for most volatile pairs such as LDO <> ETH"
msgstr "適用於最具波動性的交易對，例如 LDO <> ETH。"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:79
msgid "Suitable for stablecoins that are crypto-backed"
msgstr "適用於加密貨幣抵押的穩定幣。"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:67
msgid "Suitable for stablecoins that are fiat-redeemable"
msgstr "適用於可兌換法幣的穩定幣。"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:169
msgid "Suitable for USD stablecoin <> BTC stablecoin <> ETH."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:185
msgid "Suitable for volatile tokens paired against ETH and USD stablecoins"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:104
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: src/components/PagePool/index.tsx:198
#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:70
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:193
#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:165
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:221
#: src/components/PageRouterSwap/Page.tsx:116
#: src/components/PageRouterSwap/Page.tsx:127
#: src/layout/default/Header.tsx:95
msgid "Swap"
msgstr "兑换"

#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:159
msgid "swap {fromAmount} {fromToken} for {0} {toToken} at max slippage {maxSlippage}%."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:193
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:221
msgid "Swap Complete"
msgstr "交換完成"

#: src/domain/create-pool/parameters/index.tsx:156
#~ msgid "Swap fee ({0} - {1}%)"
#~ msgstr "交換手續費 ({0} - {1}%)"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:215
#~ msgid "Swap Fee ({0} - {1}%)"
#~ msgstr "交換手續費 ({0} - {1}%)"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:226
msgid "Swap Fee ({0}% - {1}%)"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/StableswapParameters.tsx:32
msgid "Swap Fee:"
msgstr "交換手續費："

#: src/components/AlertFormError.tsx:50
msgid "Swap is not available."
msgstr "暫時無法交換"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:227
#~ msgid "Swap type:"
#~ msgstr "交換類型:"

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:511
msgid "Swap Wrapped"
msgstr "交換封裝代幣"

#: src/domain/quick-swap/index.tsx:250
#~ msgid "Swapped {0} to {1}"
#~ msgstr "將 {0} 交換為 {1}"

#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:162
#~ msgid "Swapped {fromAmount} {fromToken} for {0} {toToken}"
#~ msgstr "已将 {fromAmount} {fromToken} 兑换为 {0} {toToken}"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:47
#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:54
msgid "Swaps"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/components/SwitchTokensButton.tsx:75
msgid "Switch tokens"
msgstr "切換代幣"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:45
msgid "Symbol:"
msgstr "符號:"

#: src/hooks/useTokenAlert.tsx:39
msgid "tBTC v1 is in sunset mode: Threshold Network is offering bonds to bring those deprecated v1 out of circulation. Lps in this pool can use those LP tokens to acquire our bonds in <0>https://app.bondprotocol.finance/#/market/1/115</0>"
msgstr ""

#: src/components/layout/default/footer.tsx:52
#~ msgid "Technical Docs"
#~ msgstr "技術文檔"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:40
msgid "Technology Risk"
msgstr ""

#: src/layout/default/Footer.tsx:38
msgid "Telegram"
msgstr "電報"

#: src/components/layout/default/footer.tsx:22
#~ msgid "Telegram Announcements"
#~ msgstr "電報公告"

#: src/components/layout/default/footer.tsx:31
#~ msgid "Telegram CN"
#~ msgstr "中文電報"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:59
#~ msgid "The address needs to be 42 characters long."
#~ msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/InfoBox.tsx:12
msgid "The address that deploys a gauge is set as the gauge admin/manager."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:70
msgid "The Curve Emergency Admin is a"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/index.tsx:204
#~ msgid "The Curve pool creation factory is not yet available on this network."
#~ msgstr "暫時不支援此鏈創池。。"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:67
msgid "The Curve protocol is governed by a Decentralized Autonomous Organization (DAO) comprised of veCRV tokenholders that requires a 1-week vote period with 51% approval and a sufficient voter quorum to execute any actions. It controls critical system functions, including the implementation of new system contracts and the adjustment of system parameters."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:558
msgid "The entered amount exceeds the available currency reserves."
msgstr ""

#: src/components/PageRouterSwap/components/RouterSwapAlerts.tsx:50
msgid "The expected amount you would like to receive, {0}, will actually be {toAmountOutput}."
msgstr ""

#: src/components/PageIntegrations/Page.tsx:43
msgid "The following application all allege they are building atop the Curve ecosystem. Please note that no guarantee is made as to the authenticity, veracity or safety of any of these protocols. You assume all risks for using any links, so please conduct your own research and exercise caution. If you observe any issues with any link or would like to add to this list, please create a PR in the following Github repository <0>https://github.com/curvefi/curve-external-integrations</0>."
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:209
#~ msgid "The next step is depositing liquidity."
#~ msgstr "下一步是存入流動性。"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:268
#~ msgid "The next step is to deploy a gauge."
#~ msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:114
msgid "The overall market dynamics, including price volatility, liquidity fluctuations, and broader economic factors, can impact the value of user funds when providing liquidity. Sudden market movements or unexpected events can result in losses that may be difficult to anticipate or mitigate."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:138
msgid "The regulatory landscape surrounding blockchain technology, DeFi protocols, tokens, cryptocurrencies, and related activities is constantly evolving, resulting in regulatory uncertainty. The lack of clear and consistent regulations may impact legal obligations, compliance requirements, and potential risks associated with the protocol activities."
msgstr ""

#: src/hooks/useTokenAlert.tsx:27
msgid "The Ren network is currently operational but is expected to go offline in the near future. The exact date is currently unknown."
msgstr "Ren 網絡目前正在運行，但預計將在不久的將來下線。確切日期目前未知。"

#: src/hooks/useTokenAlert.tsx:34
#~ msgid "The Ren network is currently operational but is expected to go offline in the near future. The exact date is currently unknown. This is out of our control, but we will do everything in our power to make sure the peg of Ren assets is maintained."
#~ msgstr "Ren 網絡目前正在運行，但預計將在不久的將來下線。 確切日期目前未知。 這是我們無法控制的，但我們會盡一切努力確保 Ren 資產的掛鉤得以維持。謝謝。"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFees.tsx:68
#~ msgid "The rewards you claimed are viewable in 3pool."
#~ msgstr "您領取的獎勵可在 3pool 中查看。"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersDaoFees.tsx:29
msgid "The total fee on each trade is split in two parts: one part goes to the pool’s Liquidity Providers, another part goes to the DAO (i.e. Curve veCRV holders)"
msgstr "每筆交易的總費用分為兩部分：一部分給資金池的流動性提供者，另一部分給 DAO（veCRV 持有者）"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:99
msgid "There was an error fetching the pool activity data."
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/ChipVolatileBaseApy.tsx:15
msgid "This is a volatile number that will very likely not persist."
msgstr ""

#: src/components/PoolRewardsCrv.tsx:48
msgid "This pool has CRV rewards that aren’t currently being distributed.<0/>This pool has a very small amount of rewards waiting to be distributed to it; but since the amount of rewards is very small, the bridge used to send these CRV tokens over is holding onto those tokens until they grow to an amount big enough to be bridged. If this pool continues receiving votes, the amount of tokens to be distributed will grow every Thursday, and eventually unlock and be distributed then."
msgstr "該池有CRV獎勵，目前尚未分配。<0/>該池有極少量的獎勵等待分配給它； 但是由於獎勵的數量非常少，用於發送這些CRV代幣的橋樑會一直持有這些代幣，直到它們增長到足以被橋接的數量。 如果這個池子繼續接受投票，每個星期四分配的代幣數量就會增加，最終解鎖並分配。"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormClaim.tsx:218
msgid "This pool has CRV rewards that aren’t streaming yet. Click ‘Claim CRV’ to resume reward streaming for you and everyone else!"
msgstr "該池有尚未傳輸的 CRV 獎勵。 點擊“領取 CRV”，為您和其他所有人恢復獎勵流通！"

#: src/domain/pool-list/components/table-cell-rewards.tsx:91
#~ msgid "This pool has CRV rewards that aren’t streaming yet. Head to this pool’s “Withdraw/Claim” page and click on the “Nudge CRV rewards” button to resume reward streaming for you and everyone else!"
#~ msgstr "該池有尚未被分發的 CRV 獎勵。 前往該池的“提款/領取”頁面，然後單擊“輕推CRV獎勵”按鈕，為您和其他所有人恢復獎勵分發流！"

#: src/components/PoolRewardsCrv.tsx:30
msgid "This pool has CRV rewards that aren’t streaming yet.<0/>Head to this pool’s “Withdraw/Claim” page and click on the “Nudge CRV rewards” button to resume reward streaming for you and everyone else!"
msgstr "該池有尚未被分發的 CRV 獎勵。 前往該池的“提款/領取”頁面，然後單擊“輕推CRV獎勵”按鈕，為您和其他所有人恢復獎勵分發流！"

#: src/components/PagePool/components/AlertSeedAmounts.tsx:52
msgid "This pool is empty. Assuming you are adding {0}, the equivalent amount of the other token should be {1}."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/AlertSeedAmounts.tsx:54
msgid "This pool is empty. Assuming you are adding {0}, the equivalent amounts of the other tokens should be:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/TransferActions.tsx:47
#~ msgid "This pool is still empty, it should be seeded with the following rate {0}"
#~ msgstr "此池還是空的，應按以下速率{0}開池"

#: src/components/PagePool/components/TransferActions.tsx:48
#~ msgid "This pool is still empty. Assuming an exchange rate of 1:1, it should be seeded with {0}."
#~ msgstr "此池還是空的。 假設匯率為 1:1，則應使用 {0} 開池。"

#: src/domain/transfer/components/transfer-actions.tsx:49
#~ msgid "This pool is still empty. It needs to be seeded with an initial deposit in order to enable swaps."
#~ msgstr "這個池子還是空的。 為了啟動交換，它需要初始存款。"

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:71
#~ msgid "This swap has a high price impact ({0}%) and low exchange rate ({1}%)."
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:69
#~ msgid "This swap has a high price impact ({0}%)."
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:80
msgid "This swap has a high price impact ({formattedValue}) and low exchange rate ({formattedExchangeRate})."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:78
msgid "This swap has a high price impact ({formattedValue})."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:67
#~ msgid "This swap has a low exchange rate ({0}%)."
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:76
msgid "This swap has a low exchange rate ({formattedExchangeRate})."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:80
msgid "Three Coin Cryptoswap-NG"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:184
msgid "Three Coin Volatile"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:71
msgid "Time"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:234
msgid "to sim)."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/index.tsx:84
msgid "Toggle between mainnet and sidechain gauge deployment"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Contracts.tsx:36
msgid "Token"
msgstr "代幣"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:38
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:602
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:38
msgid "Token A"
msgstr "代幣 A"

#: src/components/PageDashboard/components/TableHead.tsx:73
#: src/components/PagePoolList/components/TableHeadRewards.tsx:27
#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:137
msgid "Token APR based on current prices of tokens and reward rates"
msgstr "代幣的APR年化率是基於當前代幣價格和獎勵率"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:100
msgid "Token APR based on current prices of tokens and reward rates."
msgstr "代幣的APR年化率是基於當前代幣價格和獎勵率。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:41
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:621
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:41
msgid "Token B"
msgstr "代幣 B"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:44
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:642
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:79
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:44
msgid "Token C"
msgstr "代幣 C"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:47
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:662
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:62
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:47
msgid "Token D"
msgstr "代幣 D"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:50
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:682
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:63
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:50
msgid "Token E"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:53
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:702
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:64
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:53
msgid "Token F"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:56
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:722
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:65
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:56
msgid "Token G"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:59
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:742
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:66
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:59
msgid "Token H"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:589
#~ msgid ""
#~ "Tokens appear to be unpegged (>5% deviation from 1:1).\n"
#~ "Consider using Cryptoswap instead."
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:757
msgid ""
"Tokens appear to be unpegged (above 5% deviation from 1:1).\n"
"Consider using Cryptoswap instead."
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/tokens-in-pool/index.tsx:753
#~ msgid "Tokens appear to be unpegged. Consider using Cryptoswap instead."
#~ msgstr "代幣似乎沒有挂鉤。請考慮改用 Cryptoswap。"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:149
#~ msgid "Tokens Approval Failed"
#~ msgstr "代幣批准失敗"

#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:41
msgid "TOKENS IN POOL"
msgstr "池中的代幣"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:61
msgid "Tokens In Pool:"
msgstr "池中的代幣:"

#: src/components/PageDashboard/components/Summary.tsx:95
msgid "Total Balances"
msgstr "總餘額"

#: src/components/PageDashboard/components/SummaryRecurrence.tsx:31
msgid "Total Daily Profits"
msgstr "每日總利潤"

#: src/layout/default/Header.tsx:69
msgid "Total Deposits"
msgstr "總存款"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolTotalStaked.tsx:20
msgid "Total LP Tokens staked:"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/Summary.tsx:159
msgid "Total Summary"
msgstr "總摘要"

#: src/domain/user-dashboard/summary.tsx:189
#~ msgid "Total veCRV"
#~ msgstr "總 veCRV"

#: src/components/PageRouterSwap/components/DetailInfoTradeRoute.tsx:31
msgid "Trade routed through:"
msgstr "交易路由："

#: src/domain/user-dashboard/components/form-claim-lp-rewards.tsx:98
#~ msgid "trading fees distributed to CRV lockers"
#~ msgstr "分配給CRV鎖倉者的交易費用"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFees.tsx:43
msgid "Trading fees distributed to CRV lockers"
msgstr ""

#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:168
msgid "Transaction complete. Received {0} {toToken}."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:204
#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:53
#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:85
msgid "Transaction:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:168
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:78
#: src/components/PagePoolList/index.tsx:102
msgid "Tricrypto"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:58
msgid "TVL"
msgstr "總鎖定價值"

#: src/layout/default/Footer.tsx:30
#~ msgid "Twitter"
#~ msgstr "Twitter"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:77
msgid "Two Coin Cryptoswap"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:79
msgid "Two Coin Cryptoswap-NG"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:122
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:165
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:227
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:262
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:301
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:351
#~ msgid "Tx: {0} created"
#~ msgstr "已創建交易：{0}"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:34
msgid "Tx: {poolId} created"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/DeployGaugeButton.tsx:64
#~ msgid "Tx: Gauge deployed"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:106
#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:115
#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:185
msgid "Tx: Gauge for {0} deployed"
msgstr ""

#: src/domain/pool-list/index.tsx:90
#~ msgid "Type"
#~ msgstr "類型"

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBox.tsx:97
msgid "Type the full token address to add a new token"
msgstr "輸入完整的代幣地址以添加新代幣"

#: src/components/AlertFormError.tsx:58
msgid "Unable to approve spending"
msgstr "無法批准支出"

#: src/components/AlertFormError.tsx:75
msgid "Unable to claim"
msgstr "無法領取"

#: src/components/AlertFormError.tsx:78
msgid "Unable to claim veCRV 3pool LP"
msgstr "無法領取 veCRV 3pool LP"

#: src/store/createGlobalSlice.ts:173
#~ msgid "Unable to connect to curvejs"
#~ msgstr "無法連接到 curvejs"

#: src/domain/layout/default/index.tsx:72
#~ msgid "Unable to connect to Keeper Wallet. Please install at"
#~ msgstr "無法連接到 Keeper 錢包。 請安裝在"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-create/index.tsx:272
#~ msgid "Unable to create lock"
#~ msgstr "無法創建鎖倉"

#: src/components/AlertFormError.tsx:82
msgid "Unable to create locked CRV"
msgstr ""

#: src/components/AlertFormError.tsx:66
msgid "Unable to deposit"
msgstr ""

#: src/domain/quick-swap/index.tsx:192
#~ msgid "Unable to estimate gas"
#~ msgstr "無法估算gas費用"

#: src/components/AlertFormError.tsx:57
msgid "Unable to find provider"
msgstr "無法找到提供者"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:155
#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:153
#: src/domain/transfer/deposit/form-stake/index.tsx:75
#~ msgid "Unable to get approval"
#~ msgstr "無法獲得批准"

#: src/components/AlertFormError.tsx:56
msgid "Unable to get approval or estimated gas"
msgstr "無法獲得批准"

#: src/components/AlertFormError.tsx:69
msgid "Unable to get balanced amounts"
msgstr ""

#: src/domain/quick-swap/index.tsx:595
#~ msgid "Unable to get best rate data"
#~ msgstr "無法獲得最佳費率數據"

#: src/components/AlertFormError.tsx:67
msgid "Unable to get bonus"
msgstr ""

#: src/components/AlertFormError.tsx:60
msgid "Unable to get bonus or expected"
msgstr ""

#: src/domain/user-dashboard/index.tsx:102
#~ msgid "Unable to get claimable amount"
#~ msgstr "無法獲得可領取金額"

#: src/components/AlertFormError.tsx:72
msgid "Unable to get claimable amounts"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/index.tsx:86
#~ msgid "Unable to get claimable rewards info."
#~ msgstr "無法獲得獎勵"

#: src/components/AlertFormError.tsx:62
msgid "Unable to get dashboard data"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/index.tsx:207
#~ msgid "Unable to get estimated gas value."
#~ msgstr "無法估計gas費用。"

#: src/components/AlertFormError.tsx:51
msgid "Unable to get exchange rates and swap amount"
msgstr "無法獲取匯率和交換金額"

#: src/components/AlertFormError.tsx:59
msgid "Unable to get expected"
msgstr "無法達到預期"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/index.tsx:869
#~ msgid "Unable to get expected withdraw amount"
#~ msgstr "無法獲得預期的提款金額"

#: src/components/AlertFormError.tsx:63
msgid "Unable to get gas price"
msgstr ""

#: src/components/AlertFormError.tsx:81
msgid "Unable to get locked CRV info"
msgstr ""

#: src/components/AlertFormError.tsx:61
#: src/components/PageDashboard/index.tsx:154
msgid "Unable to get pool list"
msgstr "無法獲取各池列表"

#: src/store/createUserSlice.ts:90
msgid "Unable to get pools"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/index.tsx:122
#~ msgid "Unable to get rewards"
#~ msgstr "無法獲得獎勵"

#: src/components/PagePool/index.tsx:151
#~ msgid "Unable to get seed initial rate"
#~ msgstr "無法獲得seed initial rate"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:191
#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:189
#~ msgid "Unable to get slippage"
#~ msgstr "無法獲得滑點數據"

#: src/components/DetailInfoEstGas.tsx:105
msgid "Unable to get USD rate"
msgstr "無法獲取美元匯率"

#: src/components/PagePool/components/TransferActions.tsx:46
msgid "Unable to get wallet balances"
msgstr "無法獲取錢包餘額"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:197
#~ msgid "Unable to increase lock"
#~ msgstr "無法更新解鎖日期"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-crv/index.tsx:182
#~ msgid "Unable to increase lock CRV"
#~ msgstr "無法鎖倉 CRV"

#: src/components/AlertFormError.tsx:83
msgid "Unable to lock crv"
msgstr "無法鎖倉 CRV"

#: src/components/AlertFormError.tsx:84
msgid "Unable to lock date"
msgstr "無法鎖定日期"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:86
#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:90
#~ msgid "Unable to process transaction."
#~ msgstr "無法處理交易。"

#: src/components/AlertFormError.tsx:68
msgid "Unable to stake"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/deposit/form-stake/index.tsx:204
#~ msgid "Unable to stake LP Tokens"
#~ msgstr "無法質押 LP 代幣"

#: src/components/AlertFormError.tsx:52
msgid "Unable to swap"
msgstr "無法交換"

#: src/components/AlertFormError.tsx:74
msgid "Unable to unstake"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/index.tsx:155
#~ msgid "Unable to Unstake from {0}"
#~ msgstr "無法從 {0} 取消質押"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:174
#~ msgid "Unable to update unlock date"
#~ msgstr "無法更新解鎖日期"

#: src/components/AlertFormError.tsx:73
msgid "Unable to withdraw"
msgstr ""

#: src/components/AlertFormError.tsx:85
msgid "Unable to withdraw locked CRV"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:147
#~ msgid "Unlock created"
#~ msgstr "解鎖日期已創建"

#: src/domain/crv-locker/index.tsx:50
#~ msgid "Unlock date"
#~ msgstr "解鎖日期"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:204
#~ msgid "Unlock Date Updated"
#~ msgstr "解鎖日期已更新"

#: src/domain/crv-locker/components/detail-info-calculated-unlock-date.tsx:28
#~ msgid "Unlock date:"
#~ msgstr "解鎖日期："

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormUnstake.tsx:82
#: src/components/PagePool/Withdraw/index.tsx:32
msgid "Unstake"
msgstr "解押"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormUnstake.tsx:82
msgid "Unstake Complete"
msgstr "完成解除質押"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormUnstake.tsx:56
msgid "Unstaked {0} LP Tokens"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:128
#~ msgid "Unstaked {lpTokenPayload} LP Tokens"
#~ msgstr "解除質押 {lpTokenPayload} LP 代幣"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:104
msgid "Unstaked:"
msgstr "未質押的代幣:"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:116
#~ msgid "Unstaking"
#~ msgstr "解除質押中"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:117
msgid "Unvetted Tokens:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:268
msgid "Update Quote"
msgstr "更新報價"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:204
#~ msgid "Update Unlock Date"
#~ msgstr "更新解鎖日期"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:190
msgid "Upload an icon for a new token"
msgstr "上傳新代幣的圖標"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:175
msgid "USD balance"
msgstr "美元餘額"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:57
msgid "USD Profits"
msgstr "美元利潤"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/CurrencyReserves/index.tsx:58
msgid "USD total"
msgstr "美元總額"

#: src/components/PageDashboard/components/SummaryClaimable.tsx:65
#: src/components/PageDashboard/components/SummaryRecurrence.tsx:71
msgid "USD Total"
msgstr "美元總計"

#: src/domain/transfer/pool-stats/currency-reserves.tsx:121
#~ msgid "USD total balance updates every ~1 minute"
#~ msgstr "美元總餘額每約1分鐘更新一次"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/CurrencyReserves/index.tsx:61
msgid "USD total balance updates every ~5 minute"
msgstr "美元總餘額每~5分鐘更新一次"

#: src/components/AlertFormError.tsx:55
msgid "User rejected action"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/TableCellReferenceAsset.tsx:18
msgid "V2 pools contain non pegged assets. Liquidity providers are exposed to all assets in the pools."
msgstr "V2 池包含非掛鉤穩定資產。 流動性提供者暴露於池中的所有資產。"

#: src/components/PageDashboard/components/TableHead.tsx:67
#: src/components/PagePoolList/components/TableHead.tsx:80
#: src/components/PagePoolList/components/TableHead.tsx:100
msgid "Variable APY based on today's trading activity"
msgstr "動態APY是基於今天的交易量 "

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:55
msgid "Variable APY based on today's trading activity."
msgstr "動態APY是基於今天的交易量。"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFees.tsx:42
msgid "veCRV rewards"
msgstr "veCRV 獎勵"

#: src/domain/user-dashboard/summary.tsx:215
#~ msgid "veCRV rewards:"
#~ msgstr "veCRV 獎勵:"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFees.tsx:89
#~ msgid "veCRV rewards: <0>{0}</0> 3CRV"
#~ msgstr ""

#: src/domain/user-dashboard/components/form-claim-lp-rewards.tsx:95
#~ msgid "veCRV rewards: <0>{claimFeesAmount}</0> 3CRV"
#~ msgstr "veCRV 獎勵：<0>{claimFeesAmount}</0> 3CRV"

#: src/components/layout/dao/index.tsx:107
#~ msgid "Vesting"
#~ msgstr "vesting解鎖"

#: src/components/PageDashboard/components/Summary.tsx:122
msgid "View address"
msgstr "查看地址"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:285
msgid "view all pools."
msgstr "查看所有池。"

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:66
#~ msgid "Virtual price"
#~ msgstr "虛擬價格"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:96
msgid "Virtual price:"
msgstr "虛擬價格:"

#: src/domain/layout/default/header-secondary.tsx:57
#~ msgid "Visit"
#~ msgstr "訪問"

#: src/domain/layout/default/header-mobile.tsx:129
#~ msgid "Visit Classic UI"
#~ msgstr "訪問舊用戶界面"

#: src/domain/layout/default/header-mobile.tsx:130
#~ msgid "Visit crvUSD"
#~ msgstr "訪問crvUSD"

#: src/components/layout/default/header-mobile.tsx:129
#: src/components/layout/default/header-secondary.tsx:56
#~ msgid "Visit old UI"
#~ msgstr "訪問舊用戶界面"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/CurrencyReserves/CurrencyReservesContent.tsx:59
msgid "Visit pool"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:166
msgid "Visit the new pool to deposit liquidity."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:97
msgid "Visit the pool"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:59
msgid "Volume"
msgstr "量"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:112
msgid "Vyper Version:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:147
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:150
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:197
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:160
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:226
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:500
#~ msgid "Warning! Due to slippage, the expected amount you would like to receive ({0}) will actually be {1}"
#~ msgstr ""

#: src/components/AlertFormWarning.tsx:22
#: src/components/PageRouterSwap/components/RouterSwapAlerts.tsx:48
msgid "Warning! Exchange rate is too low!"
msgstr "警告！ 匯率太低了！"

#: src/components/PageRouterSwap/components/RouterSwapAlerts.tsx:47
msgid "Warning! High price impact!"
msgstr ""

#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:496
#~ msgid "Warning! The exchange rate is too low, and due to slippage, the expected amount you would like to receive ({0}) will actually be {1}."
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:40
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:123
msgid "When participating as a liquidity provider in any pool, users should carefully assess the tokens' functionality, security audits, team credibility, community feedback, and other relevant factors to make informed decisions and mitigate potential risks associated with the pool assets."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:53
msgid "When you engage in transactions on Ethereum or EVM-compatible blockchains, it is important to understand that these transactions are immutable and irreversible. Once a transaction is confirmed and recorded on the blockchain, it cannot be modified, reversed, or deleted. This means that if a user sends funds to an incorrect address or engage in a fraudulent transaction, it may not be possible to recover the funds. It is crucial to exercise caution, verify transaction details, and use secure wallets to minimize the risk of irreversible transactions."
msgstr ""

#: src/layout/default/Footer.tsx:131
msgid "Whitepaper"
msgstr "白皮書"

#: src/layout/default/Footer.tsx:73
msgid "Wiki CN"
msgstr "Wiki 中文"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:232
msgid "with similar assets for inspiration (or use"
msgstr ""

#: src/components/AlertSlippage.tsx:24
msgid "With your current slippage tolerance setting ({0}), the expected output displayed above might incur up to <0>{1} worth of slippage</0> (in addition to the price impact). We recommend that you reduce your slippage tolerance setting just above."
msgstr ""

#: src/components/AlertSlippage.tsx:24
#~ msgid "With your current slippage tolerance setting ({maxSlippage}%), the expected output displayed above might incur up to <0>${0} worth of slippage</0> (in addition to the price impact). We recommend that you reduce your slippage tolerance setting just above."
#~ msgstr "使用您當前的滑點容限設置 ({maxSlippage}%)，上面顯示的預期輸出可能會產生高達 <0>${0} 的滑點</0>（除了價格影響）。 我們建議您降低上面的滑點容限設置。"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:156
#: src/components/PagePool/Withdraw/index.tsx:31
#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:162
msgid "Withdraw"
msgstr "提款"

#: src/components/PagePool/index.tsx:197
msgid "Withdraw Claim"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:72
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:156
msgid "Withdraw Complete"
msgstr "提款完成"

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:100
#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:164
msgid "Withdraw CRV"
msgstr "提款 CRV"

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:100
msgid "Withdraw CRV Complete"
msgstr "提款 CRV 完成"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:243
#: src/domain/user-dashboard/form-vecrv/index.tsx:102
#~ msgid "Withdraw Failed"
#~ msgstr "提款失敗"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:146
#~ msgid "Withdraw Liquidity Approval Failed"
#~ msgstr "提款批准失敗"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:460
msgid "Withdraw Wrapped"
msgstr "提款封裝代幣"

#: src/domain/transfer/index.tsx:126
#~ msgid "Withdraw/ Claim"
#~ msgstr "提款/領取"

#: src/components/PagePool/index.tsx:197
msgid "Withdraw/Claim"
msgstr "提款/領取"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:190
#~ msgid "Withdrawing"
#~ msgstr "提款中"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:111
msgid "Withdrew {0} LP Tokens for {tokenText}"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:221
#~ msgid "Withdrew {lpTokenPayload} LP Tokens, received {0}"
#~ msgstr "撤回 {lpTokenPayload} 個LP代幣，收到 {0}"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:341
msgid "Xcp Profit A:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:335
msgid "Xcp Profit:"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:319
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:147
#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "Yes"

#: src/components/PagePoolList/components/TableCellInPool.tsx:9
msgid "You have a balance in this pool"
msgstr "您在此池中有些餘額"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockDate.tsx:214
msgid "You have reached the maximum locked date."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:76
msgid "your boost"
msgstr "你的CRV加速"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:111
#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:116
msgid "Your CRV Rewards tAPR:"
msgstr "你的CRV獎勵年化率"

#: src/components/PagePool/index.tsx:126
msgid "Your Details"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:142
msgid "Your lock has expired, claim your <0>{lockedAmountDisplay}</0> CRV"
msgstr "您的CRV鎖倉已過期，領取您的<0>{lockedAmountDisplay}</0> CRV"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:92
msgid "Your position"
msgstr "你的頭寸"
